$r2 = new com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker did not terminate
AsyncTask path: 
$r2 = new com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker
virtualinvoke $r3.<android.os.AsyncTask: android.os.AsyncTask execute(java.lang.Object[])>($r4)

execution path: 
parameter0 := @parameter0: int	 dummyMain  
parameter1 := @parameter1: android.view.KeyEvent	 dummyMain  
parameter2 := @parameter2: int	 dummyMain  
parameter3 := @parameter3: android.view.ContextMenu	 dummyMain  
parameter4 := @parameter4: android.view.View	 dummyMain  
parameter5 := @parameter5: android.view.ContextMenu$ContextMenuInfo	 dummyMain  
parameter6 := @parameter6: int	 dummyMain  
parameter7 := @parameter7: android.view.KeyEvent	 dummyMain  
parameter8 := @parameter8: int	 dummyMain  
parameter9 := @parameter9: int	 dummyMain  
parameter10 := @parameter10: android.view.KeyEvent	 dummyMain  
parameter11 := @parameter11: int	 dummyMain  
parameter12 := @parameter12: android.view.KeyEvent	 dummyMain  
parameter13 := @parameter13: android.os.Bundle	 dummyMain  
parameter14 := @parameter14: android.os.Bundle	 dummyMain  
parameter15 := @parameter15: android.os.Bundle	 dummyMain  
parameter16 := @parameter16: android.os.Bundle	 dummyMain  
parameter17 := @parameter17: android.content.Intent	 dummyMain  
parameter18 := @parameter18: java.util.List	 dummyMain  
parameter19 := @parameter19: android.content.Intent	 dummyMain  
$r1 = interfaceinvoke parameter18.<java.util.List: java.lang.Object get(int)>(0)	 dummyMain  
$r2 = (java.lang.Boolean) $r1	 dummyMain  
if $r2 == 0 goto return $r3	 dummyMain  
$r3 = new com.example.dowhileloopwrong.MainActivity	 dummyMain  
specialinvoke $r3.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void <init>()>()	 dummyMain  
    $r0 := @this: com.example.dowhileloopwrong.MainActivity	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void <init>()>  
    specialinvoke $r0.<android.app.Activity: void <init>()>()	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void <init>()>  
    return	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void <init>()>  
specialinvoke $r3.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void <init>()>()	 dummyMain  
$r3.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: android.content.Intent ipcIntent> = parameter17	 dummyMain  
$r4 = new android.app.Activity	 dummyMain  
specialinvoke $r4.<android.app.Activity: void <init>()>()	 dummyMain  
virtualinvoke $r3.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>(parameter13)	 dummyMain  
    $r0 := @this: com.example.dowhileloopwrong.MainActivity	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    $r1 := @parameter0: android.os.Bundle	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    specialinvoke $r0.<android.app.Activity: void onCreate(android.os.Bundle)>($r1)	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    virtualinvoke $r0.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void setContentView(int)>(2130903040)	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    $r2 = new com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    specialinvoke $r2.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker: void <init>()>()	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
        $r0 := @this: com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker: void <init>()>  
        specialinvoke $r0.<android.os.AsyncTask: void <init>()>()	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker: void <init>()>  
        return	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker: void <init>()>  
    specialinvoke $r2.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker: void <init>()>()	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    $r0.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: android.os.AsyncTask at> = $r2	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    $r3 = $r0.<com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: android.os.AsyncTask at>	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    $r4 = newarray (java.lang.Object)[1]	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    $r4[0] = ""	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  
    virtualinvoke $r3.<android.os.AsyncTask: android.os.AsyncTask execute(java.lang.Object[])>($r4)	 dummyMain  <com.example.dowhileloopwrong.MainActivity: void onCreate(android.os.Bundle)>  

    protected transient java.lang.String doInBackground(java.lang.String[])
    {
        com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker $r0;
        java.lang.String[] $r1;
        int $i0;

        $r0 := @this: com.example.dowhileloopwrong.MainActivity$Tasker;

        $r1 := @parameter0: java.lang.String[];

        $i0 = 0;

     label1:
        $i0 = $i0 + 1;

        if $i0 < 100 goto label1;

        return null;
    }
